中國有冇原創科學及科技研究 ？

香港人成日想靠外國政府
制裁中共和港共

大家都知，中國係一個
生產力非常強，學習力很強，勤力，但無原創研究，質量檢查差。

所以外國人一向好忌中國學晒外國科學技術，
再據為已有。同中國的質量問題。

如果國際文宣講呢點，再加香港人權和無普選問題。
想外國要制裁中國，係無難度。

但有些人話，中國已經有不少5G技術的專利和原創科技研究

如果中國真係掌握到，某些核心高科技的原創研究能力，咁外國都好大機會唔敢制裁中國，呢場運動真係玩完了，要做藍絲先有前途。

麻煩大家fact check下，中國在2016年後的原創科技能力。

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

「如果中國真係掌握到，某些核心高科技的原創研究能力，咁外國都好大機會唔敢制裁中國，呢場運動真係玩完了，要做藍絲先有前途。」

完
全
封
鎖

近代 聽得多係
屠呦呦
可能我太冇常識

用三聚氰氨呃蛋白質檢測儀器

屌，你fact check下都唔肯幫手

知彼知己，百戰百勝
唔該幫手fact check中國原創科技能力
呢樣好重要
影響香港一生前途

其實有5G已經玩晒（最少好幾年先啦）

你仲重要係原創科技能力，係能力。
如果有原創能力，即係佢根本唔怕外國制裁。
但冇原創能力，只有生產和學習能力，就一定驚到嘔血。
外國可以玩盡些，禁官員外，禁埋中國學生在外國著名大學讀書，甚至禁止中國學生的留學簽證。

但如果中國有原創能力，中國與西方，就變左好似兩個大型核彈國家，結果係兩個國家都唔敢郁大家，全部打都係口水戰，唔會黎真。

胺

如果中國真係掌握5G核心技術 兼 有原創科研專利，而外國無，今翅就真係玩撚猿了

摺被世界第一

總之大家真係要認真研究下，中國大陸的原創科研能力。
原創科技研究能力，係主導一個大型國家的命脈。

你在高科技方面的原創科研能力強，基本上全世界都聽你話。

咪玩
三星仲勁

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

識嘅多數係外國讀完書有返啲成就，幾十歲人返大陸繼續
大陸申請科研基金、出版都係睇名，唔係盲審 冇返啲權勢或者識啲高級嘅人，基金都申請唔到，研條毛

貪污雖與國家原創科研能力有關，但不是等號。

現在最重要的，係知中國的原創科研能力去到邊。

中國咁撚大個國家
如果科研能力真係只係同南韓和台灣並排
基本上可以摺得
文宣贏的機會好高

假雞蛋,呢啲我覺得鬼佬諗唔到

係極多，唔好以為中國無科學。
加上中國人全世界都係，無人知有幾多學術間碟。
只講化學類，著名學術期刊如Angewandte Chemie International Edition係不乏中國人投稿。

同埋一提，中國之前幾單野轟動學術界。

改嬰兒DNA。

加人類DNA去馬騮到。
完全無ethics，但咁樣既科學發展係極快、極危險。

班友洗哂腦去外國偷技術番黎報黨恩
唔係支那邊度黎火箭同核彈

屠呦呦+1